[多圖] 勁多慶慶卒業靚仔靚女！

慶應卒業係東京仲吃香過港大畢業

想睇鏗哥啲圖

又幾靚

鏗哥第時我地一齊移民日本搞基

畢業證書都好靚，香港個張柒到無朋友

岩谷 十郎

日本人連名都型撚過人

好想轉校過去

慶応

好掛住日吉呀鏗哥

好想日本讀大學

都營三田線

轉過去

好多靚仔

啲仔咁正
好想比佢地屌

靚架仔

靚仔so far淨係見得一個

第一個超靚女

樣衰個啲你地睇唔到姐🙈🙈

非富則貴

第一個

有本書皮包住姐

人地畢業真係著自己民族服裝，觀望我哋，乜春都係西裝

個餡都好靚

第一條女

唔見有鏗哥

張證書手寫架喎

就黎去

留名

好靚好完美，香港就好7

香港個張咪又係得英文

題外話，留意番其中一條好靚日本妹ig:_tamgram_ 得幾百follow
反而香港d豬西港女阿豬阿狗都幾千以上，日本人係咪少玩ig?

你係香港見到著西裝畢業

有中文喎

呢d先係大學嘛 香港果d好嘔心

算9數啦香港只係識死讀書

成班圍威喂又淫賤ocamp 攪埋d乜撚上莊小學雞野

金堅可可係你日文名

重有佢啊

近排先爆咩滴蠟J j,上莊上到痴晒線

日本人好似多數係用twitter

上年有去佢地校園祭
好多索女
但真係好小人可以用英文溝通

日本人玩twitter多

原本去諗住睇miss慶應
點知原來因爲強姦事件取消左

隔壁飯香到呢

香港係畢業袍 差啲比你陰到

比多d圖

拎港大同人比 港大垃圾黎咋

出多啲靚仔圖okay?

又黎推eddy yim

第二張好靚仔 想錫錫

其實你同張六常係咪都係鏗哥分身黎?
自己推自己?

你個樣比人貼上連登你會唔會自己猛咁推

鏗哥會

吉野妹

張張都靚仔

係雞係公廁